自從行完 Donki 日日都聽到首主題曲，點算？

好嘈

Don Don Donki

係don don don don ki don don don ki

omoi omottara itsu da~ar~tte
Do un ki ho o te de ma chi amasse

班popo感染武漢沙士

行轉惠康購返淡佢，到yuu上腦就返去Donki

諗起呢首

睇個post都有聲
Don don don donki don don don donki
好彩佢唱中文唔係咁清楚
未記得中文歌詞